尋晚發夢 夢見番一個自己10年前鍾意過既女仔

中五果年出黎做暑假工 係做啲濕鳩Promotors
另外仲有幾個係啲𡃁女model
完左function 有同其中一個交換電話
但之後衰自己on9出左幾次街無再搵個女仔

今朝搵番佢電話出黎 但係無登記用whatsapp
上網search佢個名
最update已經係2012年佢出啲私影function既相
想大家幫下手睇下識唔識呢個女仔

我識佢果陣叫Envy 姓Hung
不過之後改左名叫Micca
有無啲龍友巴打仲有呢個女仔既contact阿？

我當真係咁神奇依到有人比佢contact你，你諗住隔咗咁多年無啦啦搵番佢，會work咩

私影

envy

算啦。。10年前， 人地仔都生埋啦

其實有時都想知點解會夢到某啲人

早果排我夢見胡力威

有冇g友有胡力威contact幫幫佢

我都成日夢見搖滾準備
有冇人有佢電話

其實係想睇下有無人有佢ig
想知道下佢過成點
因為真係好神奇 呢十年係無諗起過佢
但係發夢醒左仲記得佢全名

我唔識你wo